收全新airpods一對

TG: diamondhill34
帶價搵我

咩叫早𢭃
返火星啦 5p仔 屌你老母

𢭃你老母

條on9又要學人屌
抖字都未撚識
我都唔知咩叫早𢭃
叫佢𢭃佢老豆個春袋

用左一個月既岩唔岩

想搵水魚放?

itrade收緊大約1800 一對

低過呢過價就番屋企打飛機啦傻西

5p仔 1700收左啦

好撚叻呀 1950
我1700收左啦 on9仔

賣比你既都on79, 先達都1850

1700 蚊收到都認叻
係叻就正價買唔洗上黎求人俾人賺

改個 5p 名
又 一蚊跟機 又 屌怕母
好意思屌人地 5p

新年流流見到呢啲 user 名真係

不能同意更多

oh低過市價...有無睇下d音質得唔得 個盒有無印小隻字啊😂

出售物品: Apple AirPods 100%未开，100%真. 中国行货有网单大量 Apple AirPods 中国行货 $1188😂😂😂😂😹😹😹😹😹😹